香港唔好住的原因係因為中華文化

香港同西方國家比較，就算民主改革成功，填海造地，大家住大屋有花園，都只會成為另一個日本。

香港生活最令人生厭的地方係中華文化差劣而保守的一面，亦即係儒家文化。壓抑保守的禮教、重視財富而輕文化追求、喧嘩吵鬧的生活習性、重集體輕個人自由，所以因素加上來令我覺得生活係西方國家遠好於香港。

移民可以係一個轉換生活文化的方法，但生活係香港，有無可能減低中華文化的影響？

大陸之所以e加咁
就係因為文革無曬d儒家道德底線

咁劣根性當然係一部分

不過西方國家既教育做左幾多年
中國又做左幾多年

孔子早幾多年前呀？春秋戰國到今日都學唔好？

台灣香港仆街極都唔會好似大陸咁
咁都唔關文革事 你食屎啦

孔子係皇帝?

都冇人肯follow佢 政府又唔agree佢
佢點教

好似香港唔比校內講港獨咁